已經兩個月冇嚟m...

好驚...

男人當然唔會黎m

爸爸

男人老狗黎咩M呀

我地個樣似驗孕棒咩?

爸爸
唔好唔要我呀

出世兩個月就識上連登

我係女...

陣間收工買

驗孕人

屌你老母

有人自認係直升機啦屌

幾時先再會有豬油巴同達哥呢D前鋒

姐係點

似係兩線喎樓主
一係買多一個驗啦

恭喜晒

知唔知爸爸係邊個?

不過
當驗孕棒出現兩條紅線的時候就是懷孕了，也就是他們說的呈陽性，當時當驗孕棒只有一條紅線的時候就是沒有懷孕。

有時候並不一定準，一般情況下兩條紅線卻是是懷孕了，也就是官方說的呈陽性，但是如果呈陽性是其他因素引起的呢？有些腫瘤，疾病也會使驗孕棒出現兩紅線。有些孕婦使用方法不當也會使測出的結果有誤。

爸爸唔好唔要我

下次想玩膠既認真少少, 自己買支野, 影相改圖又好, 自己畫色上去都好, 認真D OK?

Block咗樓主佢

樓主出Post咁密，唔係PR就係一毛

發覺樓豬成日扮女人

假膠

冇